爵爵&貓叔：關鍵字。我是從台灣來的

但我聽到「台灣」淨係諗起：所以咪話

台灣大媽好難頂

其實都唔好太吹奏香港愛台灣
大陸狗可能有一日叫特首叫台灣人回娘家

香港人明明台狗前台狗後
主要睇個人有無禮貌姐，除左外國人會好聲氣啲，其他都無分別

我淨係上連登先會見到人叫台狗

毒撚活係自己世界係噉㗎啦
現實香港左膠到仆街，分分鐘見支那人都成隻狗噉講普通話啦
台灣人就更加成個泰國人噉變晒gay佬腔